#Корзина

[Проверка функционала списка товаров на странице Корзины с добавлением товаров с одинаковым названием]()

#Smoke

Cart34

Проверка функционала списка товаров на странице Корзины с добавлением товаров с одинаковым названием

* Тестовые данные:
  
  Предусловие:
1. Открыта главная страница прода [https://stroyrem-nn.ru/](https://stroyrem-nn.ru/) или теста [https://test2.stroyrem-nn.ru/](https://test2.stroyrem-nn.ru/)
* Шаги:
1. Перейти в каталог товаров  (например, "Главная/Стройматериалы/Сухие смеси/Затирки для швов")

2. Выбрать два товара с одинаковым названием, но разным весом (например, Затирка эпоксидная LITOKOL STARLIKE EVO S.208 SABBIA - 2,5 кг
   
   Затирка эпоксидная LITOKOL STARLIKE EVO S.208 SABBIA - 5 кг)

3. Добавить товары в корзину путем нажатия кнопки "В корзину"

4. Открыть страницу Корзины 

**ОР**: В "Списке товаров" отображаются два товара, вес различается.

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------------------------------ | ------------------------------ | -------------------------------- | -------------------------- | ----------- | ------- |
| 2023-10-05 | 12:00 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 118.0.1 | PASS                           | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS                       | 01.10.2023  | Татьяна |

Продовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------------------------------ | ------------------------------ | -------------------------------- | -------------------------- | ----------- | ------- |
| 2023-10-05 | 12:02 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 118.0.1 | PASS                           | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS                       | 01.10.2023  | Татьяна |
